肥寶貝條三毛自認有分身，請問ADMIN諗住幾時做嘢？

喺連登好多身份

有分身未必block

請問肥寶貝(會員#12186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以前啲post寫住 會員
盡量改返做狗隻

建議分享回覆俾老鳳睇罪證

手足舉牌：「人心冷卻才更可怕」 文盲藍絲：曱甴唔識字，係「梗可怕」

第四頁

【狂賀】著名五毛奶共狗 肥寶貝(#12186) 被bam

原來bammed

俾老鳳開過波嘅真正狗隻，一係改過自新，一係就永久ban